# Description du Projet
Ce projet utilise des techniques d'apprentissage automatique, en particulier des réseaux de neurones convolutifs (CNN), pour reconnaître des chiffres manuscrits. Le modèle est entraîné sur la base de données MNIST, une référence dans le domaine de la reconnaissance de chiffres manuscrits.